覺唔覺c class既benz有種柒味

c=cheap
glc=ging lun cheap

有無巴絲係街見到cheap200會指住黎笑

cla呢

唔覺
T字頭先柒

是但啦，你話係咪係

柒唔柒你都買唔起啦樓豬

離遠你分到C同E 我地再討論

舊款benz 全部都柒到仆街

mk味

CLK

250同港男一樣 有外表無內涵

model super型幾十條街

你訓撚醒未 上多幾年網先出黎柒ok?

c=cheap
e=買唔起s既人充大頭
s=真benz

300sl

a b?

係香港渣咩車都有人批評架喇

咁CLK GTR呢?

越黎越型

舊款嘅的確係柒同有啊叔Feel
當年bmw e46絕對屌打同期benz
不過近十年benz只可以話係越嚟越型

Amg

amg+50匹

唔算係benz

細過的士 =c class
的士咁大 =e class

C class或以下都係女人車 男人渣勁7

唔識車嘅人先覺得d 車越貴越好

知你揸morning

我而家揸電動輪椅，對上兩部車係C350 其實架C 仔仲好玩

膠力弱左咁撚多

日行燈1條綫係C
2條綫係E
3條綫係S
不適用於facelift 後

190E

好笑得過cls?
好人好者會渣痴撚線車？

連揸C63 都柒

代步求撚其啦
改撚到鬼五馬六同cla先柒

真係有錢既會渣s class

真有錢就坐後面啦 仲揸

Benz啲日行燈好柒就真

是但啦，只要唔係揸新款超跑都會比連登仔笑

痴撚線350

樓主勁高質

越貴係咪越好唔肯定
越平就一定越垃圾

S 唔係比你買黎揸過喎 買比司機揸過喎

你識d野

cls350

不如問買CLS是咪CLS

mk仔揸開 送都唔屌

認同 除左A B class 見到好多mk揸 仲要舊款

真係有錢會叫人哋揸S class
S咁大部 點會自己揸

樓主 揸benz睇你咩年紀過喎
C都好多種過喎 C63啦cla 45啦
唔好話柒唔柒先 享受下先啦
追求嘅野都唔同
斯斯文文

c63 black series?

樓豬點睇gt63
諗緊買依部定488 pista

其實要攪清楚個概念

CLA 45 係車價貴，但一樣係 A class 料，
即係你本身想要 45 咁的效能，又買唔到 C / E /S
並唔會因為車價貴過部C200而跳左Class , A 就係 A 。

CLA跟本係一班無恥高層，因為CLS 4門coupe巿場細，就索性唔理CLS車主，將CLS個設計比一部垃圾入門車，將成個品牌下放吸引一班年青人

C class 公認係 benz 入門車，A , B class 呢d 只係貼住benz 品牌而無 benz 質素的車

如果用C class質素去睇 CLA ，根本就係overprice得好緊要
所以有日人地問你果部係乜野車，C class 以下果D 唔好話自己揸緊benz，因為唔係，你直接答A 仔/B 仔好啦，費事人地補多一句"下? a/b class都算係benz 呀? " 咁你無面啦

成班車膠咁撚執著做咩 笑撚死
cla又好 s class又好 人地只係當代步工具 根本理撚得你嗰啲乜柒benz 哲學

glc300 好靚woo
又夠力

渣部CLA45S 唔夠你部C200 有質素

白卡佬
香港成街c200部部指住黎笑？

攪清楚, CLS45s 同番C43s 比
你有無睇我寫乜。
class 還 class ，性能還性能

CLS45s係你自創嘅?

坐住架巴士笑人揸benz

On9仔，渣c43/ c63你又點睇
英文字係睇佢大細同舒適度姐

C43真係俾人笑架喎
叫AMG但係冇One man one engine

有錢就一定要揸sedan嫁咩？hatchback 大把market，又唔見你屌人揸golf gti

09-11舊e我覺得還可以

S65 S63

RS3 Sportback點算

秒殺

Benz 買E 同S
BMW 就買 3

sor 我果句有錢係指負擔到。大把人負擔到e class 但唔鐘意架車咁斯文所以買hatchback同suv。樓主講到俾得起就要買s class 好on9

唔識車 有冇巴打可以解答係咩形號大約幾＄？

w205 c200 未fl
最平應該10幾尾20買到

你條女上左呢條仔車？

即係幾錢？唔係好明
請體諒

你有無logic呀
而家講緊個class
你仲意買係你的事
A class就係 a class 垃圾質素定位，唔係benz標準

齋講款，C同A唔柒，E先柒

Cla 唔算柒

無野柒得過改左嘅Prius, 本身部野個款係想MK都MK唔起, 改到又尾翼又包圍咁, 本身MK車都已經柒, PRIUS係柒中之柒

S=買唔起maybach

咪就係話好多好似你咁on9既人覺得hatchback suv 細房跑都係柒，覺得買得起就一定要買S class 先威 E / S class 成架老闆車咁你揸埋我果份

並唔會因為車價貴過部C200而跳左Class , A 就係 A 。

on9仔

樓豬對唔住囉
我養緊架6200cc既C class係柒既

你係Benz老闆？憑咩話a class 唔係Benz 標準

柒唔柒睇你個人 唔係架車
你係柒就算渣koenigsegg都係柒

佢可能喺benz有份design

係得啲窮撚先會彈呢樣彈嗰樣

起碼都E CLASS.
GLE. ging lun expensive

benz個class唔係跟segment排嘅咩
嚴格嚟講係車款/底盤嘅分別咋喎
豪華房車多數長wheelbase所以E同S個package自然就豪華啲
但係唔代表A class豪唔起喎（雖然而家仁孚好似冇得剔紙仔揀option）

Cayman 都救返波子條命
無平價入門車 有錢去養amg ? 你都忽忽地
淨做超跑既公司幾多比人買起晒

咪答咗你囉，20萬有找

樓主就唔啱喇, c class 都話柒

明明係成個牌子都柒，窮L扮有錢人先買

想豪啲咪買高階啲嘅35 45，話9 A class唔係Benz標準真，佢肯定未坐過個內籠，人地定位比年輕人，唔想部車太大，靈活好飛，揭背車又裝得多啲野，覺得a class 啲就係cheap真心on9

btw a45係地上最強揭背車黎，乜撚野垃圾質素定位，咁冇車比呢部垃圾勁

Benz個籠真係正，冇其他車廠可以比，比人酸到話得窮撚扮有錢先買benz

S 仲可以自己揸下，Maybach 就一定要搵司機揸

Bmw 先真王道

同咩比個籠 有差咁遠？
利申：有benz

得閒驗下個腦

concept Maybach 6 >>>>> RR